[考古]到底謝拉特算係咩級數嘅球員

如果以中埸黎講.佢算唔算完美?
後生走位.射波.傳波.遠射.助攻樣樣得
後期控制節奏.長傳.防守

其實如果佢唔踢利物浦，或者軒達臣早黎幾年.評價會唔會更高?
或者如果佢踢既係巴塞

黃金工兵

It aint over till it’s over

全面撚打咗撚伯

差林柏特一班嘅球員

你唔好話高普早黎幾年

除咗個腦差啲之外真係算幾勁
最大問題係間唔中有啲好柒嘅失誤

最有印象係佢d分波唔洗諗就傳得好遠好準

負碌球員周街都係啦踢得依d水準有邊個唔係識踢晒全部位

佢呢個特性令人好難界定佢嘅級數，正路係世界接近頂級那班

佢啲傳波勁大力 唔係個個接得住
但真係又快又遠

佢攞過金球獎第二
一定算頂級㗎喇

佢最恐怖真係中場帶波推2步30碼就起腳
呢種距離你後防正常根本唔會貼上去
中場又跟唔到就好難擋到
只能夠望佢自己唔中龍

真心勁

作為工兵接近全美

勁唔勁得過史高師

或者軒達臣早黎幾年

忠誠

戇鳩？

笑9 左， 謝拉特叫工兵，一個唔撚識防守既人叫工兵

係勁 可惜退休前果幾年
Eg 38秒紅 車果場 果幾下錯太深刻

不過佢絕平ac果下都夠j一世

條友好撚鍾意回傳

失誤親就一定係大戰

同埋佢邊識控制節奏

佢係入到世界波嘅
但係技術就唔及林8同史高斯
佢係有領導能力嘅
不過只限於猁
係國家隊除咗格連莊臣個對利狗之外幾乎冇人show佢
所以二班頭 一班尾啦

真 史高斯係佢地三個裡面控制節奏真係最好個個

樓主個名先係全能戰神
利申：迷軒黨

本身係球會icon
當年歐冠決賽夠J成世
可惜一次世紀仆街
畀全世界笑到今時今日

垃圾一件
學界都入唔到

勇而茅的球員

佢踢中場真心唔識控節奏中場防守又唔夠路數要靠矛靠博命 所以嗰時配搭沙比+馬斯個組合真心屈機

但最記得佢05歐聯臨尾退落右閘守到換入嚟嘅沙真奴一棟都無 如果佢喺現代角色應該會係而家猁個TAA咁 但防守&長傳都高一班

謝拉特原本係踢右閘

真心覺得吹大咗
唔係話佢廢，但係唔覺得有世界top 3囉
同埋佢個腦成日短路，呢樣佢已經唔夠做最頂級嗰班啦
淨係亨利印象中已經送過兩球
仲有對獌3x秒紅牌
好似樂壇既送禮勤咁，唱功係勁但硬係有陣柒味

可以一人之力帶起成隊波，正正係連登仔成日屌小花冇果樣野
全盛皇馬車仔都爭住要簽佢，如果佢肯去第二隊成就一定更大
不過帶果隊咁廢既利拎歐聯都已經好犀利

唔計佢後期個腦

真係樣樣野算勁，果期好興啲正中場會喺三十零碼左右遠射世界波，最恐怖既係佢係依方面既表表者

派路+史高斯+卡卡混合體

人唔笑狗都吠
痢迷都要持平少少啦
上面三個頭腦都屌打謝君子啦
長傳遠射分邊都頂級
不過中場冇腦就

佢講緊樣姐

佢啲後上遠射好勁

嗰個年頭好多
林伯，史坦，西多，史高斯，耶耶，小豬

好態果陣一夫當關
但老左難保持狀態唔夠穩定

派路 既 速度
史高斯 既 頭鎚
卡卡 既 防守

咁樣就講得通

佢英超職業生涯交成92個助攻 仲排緊頭10
想知冇腦係點樣做到

波牛既頂點

全能中場
得佢同林伯做到
老4體能身位勁d
林伯技術好d

你即吠
人嘅話應該睇得出我搞緊笑

咪on9
雖然未必個個服佢

但係至少朗尼同佢好fd

痢狗既怨氣feel到未？

我反痢都講唔出佢二線頭

一線講緊沙維 派路個堆
咁老四點解唔係一線尾 二線頭
利申唔係反利

神奇隊長謝拉特

呢球波有今生無來世！！

教材級射門
其他柒野唔好講喇

咁斯多夫，戴維斯果堆呢，呢堆二線頭謝四算老幾？

腳頭好勁
好記得以前佢中圈傳波收音係佢特別大聲

睇佢d三十碼外罰球有時好鄧個人牆慘

謝拉特入個4次歐洲最佳陣容，派路就1次
謝拉特又拎過金球獎第2
但派路就一線，謝拉特就二線
你拎派路當打同謝拉特晚年比較架?

Seedorf 其實好underrated

沙維派路嗰啲叫一線頭

回傳henry、回傳杜奧巴

頂級中場 入左幾次年度最佳11人

謝四當打果陣有派路咁好先講喇

派路拎過歐聯 mvp未？

笑9 左，當打個時，踢撚到派路無歐聯啦，on9 仔

兩個當打時期踢既位置, 功能都唔同, 好難去比較
不過睇個人獎, 唔知點得出派路就一線, 謝拉特就二線姐

派路攞左幾多個歐聯同世盃?

人地中場大師，謝四係咪跣腳定送禮大師

咁依家全個球壇都冇一線中場

蓋清點睇老4

唔明點解啲人會攞Ballon d'Or黎做數據
林八2005 第2
謝四 2005 第三
噢 林八 >謝四

多謝大家

樓主講緊全盛

你去搵派路既上限去比較謝拉特下限
咁邊有得比

史高斯>謝4林8

又引戰 小心比利咬

謝四上限去到邊度英超0,1歐聯國家隊？

你on9真係唔係扮

如果以中埸黎講.佢算唔算完美?
後生走位.射波.傳波.遠射.助攻樣樣得
後期控制節奏.長傳.防守

其實如果佢唔踢利物浦，或者軒達臣早黎幾年.評價會唔會更高?
或者如果佢踢既係巴塞

講緊球技 係唔係利狗令佢成就無咁高
你就拉去講跣腳回傳同冠軍
無討論過佢球技

上面都有其他曼迷正經傾下
係得你on99係度抽水
咪影衰曼迷好無

死好命 咁多個傳奇 佢算最失色 笑點就多

佢叫完美，派路，沙維，尼維特，拖丹果d咪神級

Overall既話
謝4低佢地半班

後期柒野太多

曼迷本身都衰啦

Captain Fabulous

其實可以唔使理條on9
真係好柒, 跌落地揦返拃沙
應該真人都係串串貢以為好好笑但無人理果類傻仔

打拳勁過踢波

好簡單
到而家仲叫緊佢神奇隊長謝拉特

我會形容佢係一個好強壯嘅box to box 世界級球員

得，佢係完美

呢下真係近年見過其中一球最靚嘅助攻
其實1314個季佢都成功轉型做逗住分波嘅防中
成季表現仲好穩定 點知最後衰收尾

自殺回傳
助攻多唔等於有腦
佢冇腦既事績大把

其實唔算
果年利後防穿晒窿
佢打中後場都有一定責任

係有軒達臣幫拖同埋SSS攻擊力太強
所以掩蓋到個缺點

佢無腦係事實

成日想打高章波
當打時身體質素應付到 就無咩問題

到老左體能退化仲想做英雄就出晒事

2014世界杯助攻俾蘇狗真係嬲到仆街

尾期係ac攞返唔少分
國米嗰陣真係麻麻
係一個技術好好嘅工兵

只能夠講
今生今世
做佢球迷
我好榮幸

呢下真係比人笑成世

咁呢類防中係的確要有其他體力型中場幫嘅
強如Prime派路隔離都有施多夫 加度素啦

想講係佢由一個步大力雄嘅攻中
33,34歲仲轉型到做一個唔錯嘅防中 其實都唔容易
不過最後個下實在太柒
講返起呢季大部分人只會諗返起冼腳事件

樓主咁多. 就諗起史蛇先係世界第一

有邊項數據勁過林伯？

聯賽就hea踢
大賽先認真踢
比我一定唔會評佢高過謝四

第二唔係林伯咩

其實個季利狗踢到第二佢都唔少功勞
齋計貢獻分分鐘有隊內第二

英撚國家隊排球佬都好過謝四喇
排球佬唔通又一線咩，痴線

算係世界級中場，但梗係有唔少柒野令人印象深刻
冼腳 ， 38秒紅 ， 最後1場英超主場同作客都輸波收場離隊仲要有場比人炒1比6

體能點解係老4勁d？
當年林伯比人叫鐡人 季季出足咁多場

真

如果今晚垃圾獌狗贏到曼城，辣油浸龜頭

講轉邊佢幫史高斯挽鞋都未夠班

文無第一
武無第二

計柒野果年好多人都有柒野
托尼米奴列都派過膠

只係最關鍵最重要果場 佢犯左過最嚴重錯誤
呢樣野係致命傷

低林伯一班，低史高斯兩班
不過不失嘅冇腦波牛型 box to box
係賣勤力走上走落囉

講真係班利狗先吹到佢上天
係有料就帶住利狗捧英超喇

咪就係對史篤城輸1:6

可能佢想講體格？
謝拉特硬朗（茅）

計身體質素既話 無咩球員好得過林8

佢咁都算工兵咩，傳射帶都有齊喎（合約就完果陣）

施多夫偏向進攻多d

全盛謝四擺落依兩年嘅利簡直完美

曼城名宿林伯特？

加度素

樓上話二線料無腦波牛喎

仲有馬基利尼

謝4 體能一線
鬥志都一線
係戰術執行9流

一定要成隊波11個圍住佢嚟踢先發揮到

依個真
謝4有度唔好係係隊內太有江湖地位，有時影響埋戰術
有一排佢傷左d派牌工作俾左xabi做仲勁

波牛一隻
最多都係講有心有鬥志
論技術真係笑死人啦

史高斯唔係工兵，你柒左

國米嗰陣
ac後期係唔同咗

奪冠x factor
做基石就不了

拳王級數囉仲問

05年就計，07就唔計？

好似話皇馬定巴塞曾經想簽佢但佢太忠誠？
如果佢去咗可能上到神枱
要討論佢係咪神枱級嘅話基本上就已經唔係神枱級

最後一場仲要俾人大炒

就係問你冇腦點樣做到咁多助攻
冇腦識岩嘅時機傳波？

謝4最大優點係體能好
全場box to box
進攻防守都搶嚟做
追住個波踢

英格蘭成日擺佢落右中場
但次次中場要分邊拉空位嘅時候
右邊位永遠一大片空間冇人接應
因為謝4走咗入中間搶波踢

車路士想簽佢
佢因為收到死亡恐嚇而無走

只係同卡域克同級

史奈達都勁撚過佢

呢樣真 啲英撚成日無限放大 英人

幻想之下 應該都幾似早幾年卻奧斯個啲

間唔中果幾下柒撚到上月球
真係好撚難介定

嗰時去銀河
班垃圾屌佢傳波大力唔識傳

淨計呢2場比盡咪平手

唔係
係拎咗歐聯, 即刻留返低

佢自己覺得謝4長傳遠射分邊唔係頂級

一個英超都未拎過

回傳級

竟然冇懷斯

得罪講句
無世界級嘅球員會似佢咁多柒事

同沙維派路沙比呢班一線比
佢真係無腦波牛嚟

神奇、頂級、超卓

蘇9 咬人都咬幾次 又手球又種族歧視
咁多柒事就一定唔係世界級

真 上次跣走咗個冠軍真係記一世

世界級就一定算
不過同級球員黎講柒事真係太多

謝拉特先係 放水俾曼城攞冠軍

淨係計對賽

仲放過畀車路士

柒事係講緊技術層面 你柒撚左

果隊利諗返真係除左沙比想搵多粒星都搵唔到

帶住利記捧英超亞軍

佢成日短路做柒野係事實，但唔係冇腦
12/13年，佢墮後中場係進攻命脈黎，點做波係佢話事

實力世界級, 做個D 柒野都係世界級

我淨係知當年玩Winning一定買佢升爆個六角型

搞笑啊，咁利個時點解冇英超？

算9 數啦，講得出謝拉特係2 線既，應該9 成無睇波，當年拖丹話最想夾既人，就係謝拉特

根本謝4出生於而家 最少市值2億

費sir用到成隻工兵咁

咪玩 謝拉牠一定勁過派路先
派路先係吹大左

全盛時期攻守兼備嘅box to box世界級中場
好撚熱血同有球味
係有時候柒起上黎嗰下特別柒姐

討論黎做乜
一講謝拉特就會有班獌狗衝出黎數盃
傾左7頁都未拎畢特安達臣同謝四比咪算比面你

1. 經典冼腳
2. 38秒紅牌
3. 球季尾2果場回傳杜奧巴，搞到輸波，獌追唔到
4. 兩次回傳比享利，一次歐國杯，一次球會
5. 熱誠飛剷
6. 05年聯賽杯決賽，頭鎚攞老烏，比車狗拎冠軍

仲有冇

派王

普巴 = 窮人版謝4

强化版xhaka 成日都覺得佢地好似

技術同埋頭腦都唔算一級，呢兩樣真係神級球員標準

其他都頂級，但唔算係代表一個世代既球員

頂級球員，真正全能到仆街
可惜間中有d大失誤，所以導致俾人笑

上天要跣佢一鑊
早唔跣遲唔跣偏偏係最重要個場跣
如果佢收尾拎埋英超冠軍，我諗佢係利記既地位一定擺銅像當神咁拜

神級球員最重要嘅條件
佢偏偏就係最差

差過蔣世豪

果陣鍠有馬基利尼洗能夾條小醜咩

打大賽隱形，腦又唔掂，傳波派牌唔係頂級，仲要大把人好過佢，咁都一線，咁條一線都幾闊下

中場位可以做到樣樣8，9分

睇Winning 能力佢係勁到同老馬同級，但現實我又覺得迪布尼高佢一班

係波台講利物浦球員都有既？
過多幾年沙拿文尼vvd都會俾反利咬到變二線尾啦

利物浦既中場要上一線，起碼要入球多過林柏，控場好過史高斯，傳球勁過派路，罰球屌打碧咸啦

當年蘇亞雷斯係英超屈晒機

都有反利抽佢13-14大賽隱形, 對強隊入唔到波

打大賽隱形05年你未出世呀？

唔洗話對強隊啦
13-14年佢喺歐聯/歐霸一球都入唔到
勁條毛咩

淨計一年定一場
我係獌都唔會講排球佬一線

其實要拎佢黎比 沙維 派路 個班
不如搵沙比 黎比
然後直接比 沙比 同 謝4 咪 睇到級數去到邊

如果早d遇到高普成就一定更高
完完全全fit撚哂而家隊利記
雖然冼腳係柒d，但個年無佢都唔會踢到上第二
佢可以帶住個排既利物浦贏過歐聯，衝過英超其實已經好犀利

就算有柒事影響都覺得佢係世界級球員（球會層面上）

同維度嗰種中場差唔多

04-09年一定係一線頭box to box

溜冰技術世界級

佢好勁同好柒嘅表現都太經典，只能講佢好柒勁

一線

無左沙比，利記當年即刻唔掂

老幾？
有無試過歐洲決賽帶領反cup?
比較下入球能力？
比較下領導能力？

一線中啦 勁過林伯史高斯 廢過沙維小白沙比

第三

點控制節奏呀佢下下大腳轉邊
打到隊波節奏快晒就真

計一場？